有冇人讀過浸大藝術

啊妹話想報 但完全未聽過 係咪近年新開

報演藝啦

早啲做ptgf仲有前途，傾計plan都講緊600蚊個鐘

演藝有art 讀㗎咩？

咁如果遇到個客想傾藝術史咁咪好濕滯

鳩up就得啦，傾夠1個鐘即收佢6舊

好出名
但畢業出嚟乞食

BU出名乞食

叫佢去天橋底問啦

唔係新開啦 佢同bu 傳理share 同一幢building

仲新開？？ 讀Art嘅話淨係BUVA或者CUFA揀㗎咋